四年啦，你當我係啲咩

呢四年入面，表白都表咗兩三次
冇一次有好結果
你係唔鍾意我嘅，點解要日日同我whatsapp
你係唔鍾意我嘅，點解送比我嗰個公仔上面要刻住我個名
你係唔鍾意我嘅，點解唔可以狠狠地拒絕我一次
有時都好懷疑自己係咪只係一隻兵
我真係受夠你啲忽冷忽熱啦
點解我仲要作賤自己

唔洗懷疑 你係兵啊

多謝你點醒我

唔洗懷疑
你拎塊鏡望望自己額頭就有答案了

見到隻字啦，多謝巴打

世界很大的
希望你會遇到個當你寶對你好

放唔低，好犯賤

因為你無貨啫

退役後 生性做人啦 唔好再俾d 雞撚

「這個世界上沒有什麼事是放不下的，
痛了，你自然就會放下。」

唔知對你嚟講有無用
不過有時間悶悶地咪去睇下
話唔埋會有一番領悟

巴打好有心，多謝你

提早止蝕轉船啦

搵你攝時間